中國移動唔單止疑似出賣你的資料去警方 限速也要呃你! 最高384kbs只有45kbs

1. 出賣你的資料去警方
****用中X移動的朋友注意****

2. 我已經check咗差唔多成個月, 如果用固有data plan完結行限速, 合約話最高384kbs 但只有45kbs， 但投訴佢唔會睬你， 爭取同佢解合約! 中移動大家巴打絲打要識做!

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

5月簽咗無限plan 2年
10月尾生效
佢收咗我$100同畀咗sim card我
想退應該點做